[PS4/Xbox/PC] 刀劍神域 奪命凶彈 討論區

刀劍神域 奪命凶彈

PS4 版／Xbox One 數位版於 2018 年 2 月 8 日發售
PS4數位版HK$479 豪華版HK$679

PC Steam 版於 2018 年 2 月 23 日全球同步發售
Steam 數位版HK$349 豪華版HK$558

PC 實體版則於 2018 年 2 月 27 日正式發售

官網:

Steam:

有冇PS4玩家 分享下感想
坐等PC版 已預購

睇到人直播玩幾悶下

唔會架 我唔信

又係買figure 送game 系列

岩岩youtube睇完開箱片 詩乃個隻怪怪地
桐子幾靚

唔明點解ps4同pc個推出日期可以差咁遠
好想快啲玩

開心玩中

下出左啦

冇D聲氣都唔慌好玩得去邊
又昆鳩D SAO傻撚

最多4人?

好唔好玩? 你覺得

屌 預購左好不安 真係冇人理冇人傾

唔知

出左咁多集最唔想玩今集

今集睇人玩幾OK
不過要有得玩先得
睇個半鐘直播講野講左一個鐘
淨返半個鐘有幾好玩都頂唔撚順啦
文字GAME 定射擊GAME 呀屌

唔撚係掛 唔好嚇鳩阿叔喎

GGO MOLAMOLA

唔明有咩好討論

利申:有買

等steam特價先買

純粹見係freedom war團隊有份先買黎玩下

買左貴版 慘

我覺得隻詩乃幾隻喎
把黑卡特幾仔細
買左限定版
但係都未得閒玩 掛住屠龍

可能實物正啲 隔住個mon隻色怪怪地

PS4 定PC版好

槍game 100% pc

係咪PS4 實體版先有FIGURE

pc實體版冇figure?

槍game想係pc玩 但我又想要埋2隻figure

數位豪華版同普通版有乜分別
數位豪華版賣679
但普通版+季票賣599

冇vr不了

爆左兩個結局 故事好短下
真結局要全隊好感max 唔想刷 不了

有無得連線 氣氛如何

其實我想要個預購獎勵三送既game多過本身隻fatal bullet
申俐已預購

故事應該唔會短過Lost Song?

豪華版果3個DLC篇章值唔值得買

諗緊買普通定豪華版好

冇理到 鳩衝左數位豪華版 但唔知有咩多

緊係普通版啦 dlc要之後都可以買返 普通版同豪華版預購一樣都係個三個獎勵 普通版好d

Lost Song 幾日貨仔 (不過最鍾意佢

佢個連線係點玩 PVE 定 PVP

不要再說了 傷心

Lost song玩法on9，不過故事好睇

extreme難度好on9
50lv要打90lv王
真結局又要所有人好感滿
焗鳩人係到刷好感

點解我預購左到依家都冇Hollow Fragment

想問下到底點裝啲技？
學完搵極冇位放岀黎用

返自己間房部機搞

PC版仲等緊 唔知你地講緊咩

仲有2日就有得玩
我都想知連線係組隊玩定點

買左玩左幾粒鐘就已經唔想再玩
個系統ON9到不能 一路玩極唔順手
故事無謂好日常
戰鬥系統 爽快 不過單調 技能冇咩特別

GGO雖然係槍GAME 你都唔好HEA都出成咁 之前果幾隻又耐玩 主線又好睇

今集真係邊玩邊屌 最屌鬼係一開GAME睇成粒鐘野咁濟先開始自由郁得下隻人

game start

較極個鏡頭都係好撚快
麻撚煩